有無巴打40+仲打緊工?

開始驚未?咁大年紀公司第一個要炒就係你 請個FG返黎平平地做咪又一樣, 駛撚要你咩

利申: 知道遲早有日會比人嫌老炒魷, 所以自己已有小生意搞緊, 不過暫時唔多賺錢

飲食

唔係, 但唔方便講咁多

政府工

好撚大工程, 無時間就搵朋友夾
最少籌備半年以上

實體店, 不在香港開

唔多

同朋友夾，好易連個朋友都無埋

的確係
鬧左好多次交
但最後都有驚無險